竟然有醫護罷罷下會跳船？

咁當初罷黎做咩
你罷第一日開始已經比人擇左名啦

咁多人排隊入工會但叫工會既其他人做埋自己個份係咩玩法
唔繼續罷就等隻病係醫院大爆發

冇光環 形象唔好 失民意，仲罷乜鬼
支持醫護口罩都唔戴就沖入火場救人 光環最重要

可能有人會滿意強制檢疫呢個做法
無得強迫人

咁快d反工等死算拉
大把支那人等近救

樓主有冇份罷？